喊 佢真係淨係當我朋友咩

你個樣都好合理

who